頸椎有抽搐感 但未到刺痛

呢一個禮拜由軟床褥轉左硬床褥
第一日訓已經覺得背脊唔多自然 但冇理
之後就黎料 而家用返平時姿勢用電腦果陣
一靠前/托頭就覺得頸椎個位抽下抽下
一直挨後就冇事 訓教就feel到背脊兩個突位抽

問題就黎 其實張硬床褥我訓左差唔多10年 係上年先轉軟訓左一年 而家再訓返硬
到底係張軟嘅訓到我k左型 定係我本身應該訓軟
同埋想睇嘅話係咪鐵打最好

我自己覺得軟點都好過硬，條脊椎彎㗎嘛

叫基爾獸幫你捽吓條頸

但之前訓咁耐都冇事

可能平時坐姿同埋坐太耐都有影響，條頸平時盡量唔好成日彎向前囉，嚴重快啲睇醫生算咪鬼睇鐵打